點解訓教習慣由無規律轉到有規律之後訓得五六粒鍾就自然醒

本身個節奏亂晒,攰就訓,一訓十粒鐘左右,但呢三五日開始控制係12點-1點訓
但日日都係6-7點自然醒
就死???????